已all in 1137 HKTV (13)

苦主區

推呢個

反覆向下

跟隨老皮

回啦

走鬼呀

Hi

$5見

音樂椅
Lm

準備穿6

準備大手買入溝貨

老皮好波

走鬼啦
1137 759 炒完 炒下隻

759啦

$4.5見 回家鄉了

呢張gif真係好應棍

均價3.3本身諗住長揸 見炒到咁都係忍唔住走剩3手

叫左唔好高追

我7.1入阿

轉場轉場

唉 見又口罩機又剩 6.44入
諗住7就收手 又冇咗件事

老皮番左黎

5蚊走哂貨食花生

走啦走啦, 高J果D正傻西

走路

冇喇冇喇.....

759 一蚊前快執！

轉場759算

明明唔高J就算係贏到開巷 係都要蝕一千交學費

Ok

759接力

穿6最後逃生門即將關閉

未入貨

有冇咁誇張呀，巴打買咗幾多手

傻仔先會$7入貨

759 一蚊最後上車機會

759 $1.00喇

759 1蚊仲入得過？

我記得有一日又係咁
臨午市前巨棍震倉
收市又返返去
有信念可以等下

1137蝕到咩咁，入唔入759幫補返？

6蚊入得未

759 1.5好走 睇路

1137 前一日買得過？

大戶轉場

話左唔好高追

可 小注好

7.1 ALL IN左, 無錢溝

轉場啦
好多苦主

好驚呀

759抬價部

今朝6.9入 岩岩6.05放

可唔可以吹啲利好消息出黎呀基仔

5.85

穿6

多謝支持

仲溝？

笑死。琴晚出通告，維基已經話左唔好高J。今朝我又提一次。成班新手仲要衝

仆街了 好彩得6手

成班傻仔

預收5.5

1373未炒

正，大減價

轉場759？

又係你老皮 害死傻散

人踩人,walking dead

錦都有得怪人

完美演繹散戶絕技高追低沽

走鬼啦，收大陰觸，之後實回1排

好彩無高追

4蚊見

講左成晚叫諗真D , 大家太HIGH無人聽

推

恐慌性拋售

老皮正仆街害人不淺

溝溝溝

仲溝,緊係反手SHORT拉,你睇下周線圖, 仲敢入

唔叫得high啲, 大戶今朝點走貨呀

投資與風險

估下今日收幾多

老皮加油～

一定串 5！

睇唔明嘛！

已經準備好再入市

蝕放了

今日回返晒，升幾多跌幾多

轉晒場啦
成班傻散

出面一黎兩個苦主區

希望佢1個月後可以成功生產到口罩啦, 我6,63入左- -

唔怪得寧願直播食屎

買其實得 但比例要分配好 每跌5豪-1蚊咪一千一千咁入

到3-4蚊先入返多d 拉返平佢

我
但唔敢po圖
驚接我貨既巴打打柒我

6.63係歷史黎

我set ai放貨 琴日仲有未放哂

均價仲係4個幾
不過free fall都好sad
等3月出2月成績會唔會又有得炒

又吾又甘又- -
抵你坐

回返正常價先入啦 等三月

又話Tesla....

你入左幾多

7.1咁高..呢D位細注入可以, 大注all in真係唔好, 其實6.5以上已經炒到好誇張, 你如果高追最多都係1,2手好啦
如果你好有信念既咪坐, 但係預左要坐好耐, 可能幾個月或者幾年

你地真係好好笑

5蚊走晒過返細院啦

到時再入

又水人

要問問當年5.6入既巴打 坐咗幾耐

5.71買左15手

唔穿5.5無事

老皮出黎交代鞠躬道歉！
跌到3.5點算！

Ai失靈

放撚曬 以後唔玩了

出面已經好多苦主區

大戶玩野呀

多謝多謝，5蚊見

琴日放咗一百五萬仲有碎股三十幾萬不問貨沽，唔係我搞到咁掛

成班傻散比大戶殺到一頸血

已經穿左6元

我接你貨

一早入既 最多係賺少D 呢個星期先入既 應該俾人殺哂

4蚊先叫醒我入貨

好多新面孔
連燈威力no1

wiki你夠薑就跌穿4

我3-4蚊會買上去，放心

開始v

SET左價4蚊入

傻散咩心情

佢夠膽跌我夠膽買
最怕佢唔跌啊屌

傻散

人總需要勇敢生存⋯

可能係維基自己放貨
琴晚咪提左你地

我還是重新許願上8蚊

賺少少離場算

wiki一早低價大手入貨，之後推口罩機
升到啪啪聲自己係咁沽

口罩經濟
宣佈戰勝左係咪會跌番4蚊

第一次買股都出埋黎。咁大舊肥肉，無理由唔食

一月尾仲係3.64
屌你炒到上7.3

叫左你走架啦 今朝

雖然我地放早左但係心情好好

好彩都係輸少少，當買個教訓，以後唔高j了

當俾錢睇場戲 食下花生

6蚊

升返上去6蚊

真係好多傻散

升返又可以溝？

大家3,4蚊買上來驚咩

可以, GOGOGO

唔會再俾自己柒多次

如果果陣冇走到, 都坐左成大半年ga..
炒價係冇頂, 同時都係冇底, 高追咪當買大細, 但係真係唔好all in

等返5.5入貨啦

直插

咩事

今日冇人講in wiki we trust....

放剩1手
得閑無事睇下算

759又話一蚊可以入...

無咩事 , 大戶開餐

仲有無機會上返7...屌

到佢有盈利 慢慢增長 咪有

2022

買左好多？

笑死

長遠有
短期似凍過水

yes

有信念

strong hold

應該有一段時間會落返4.8-5

我信維基

買左幾多啊??

今朝$7放唔切 已喊

老皮 可靠過維基 好多，係保護小散戶方面

老皮大戶操縱股價
要求老皮下台 交出開post權
還老散一個公道

新手入可以點買? 我睇好HKTV 佢整口睪

信念阿屌

而家仲入？
勁多苦主喎

利申：苦主

lunch 完開市直插幾多好

市價盤買入

仆街

屌 點解上返6
繼續跌啊!!!!!!!!!!

邊個老皮

唔會升？

會既

老實講賺得幾多??一黎一部口罩機個產量有限,二黎過多1-2個月個疫情都冇哂啦,

我覺得維基 遲d會拍返電視劇，大時代果d題材，佢地節奏，財演 都好好睇

如果係咁，佢有錢做好HKTV咁都幾好

唔計突然喪炒，3,5 年都好難升返上7蚊，60億市值，當PE20，要賺3億
零售利潤薄，我估就算每年銷貨收入有60億，純利都未必夠3億

759有無得玩

聽樓主話你未必可以賺盡, 但一定唔會蝕死, 新手高追左就當交下學費拎經驗喇

睇呢個星期既FACEBOOK就知

維基版嘅逆轉之戰

真。還我公道

好貨好快d走

有貨好快d走

低位睇幾多？
我set咗5.1, 係咪太低？

求教

係幾好笑既⋯ 建議大家真係咪溝貨 要溝都$4.3先先溝3月尾出埋上年業績跌死大家

一直信你，無入市

7蚊坐艇唔知幾時先可以走貨🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

4月高峰啵ching

應該一世都上唔返去

7蚊入果d 係咪冇腦 定智障 新聞都唔留意 抵輸

見你都追左Post好耐，做乜咁睇唔開

ching 坐艇邊輪到你啊

咩新聞

聽朝肯定過硬7蚊

我媽咪哥講既

師兄真癲

-.- 屌

佢賺既唔係口罩，係透過賣口罩令多啲人透過hktv mall買野
佢唔係賣口罩邊有咁多人留意hktv

下，你做咩沖返入去？

幾合理咁

跟住最後唔L整

屌唔好燈啦

佢心血黎
冇可能既事

5年前喪炒上5蚊 坐足5年當你咁叻7蚊沽都係執得2蚊
今次7蚊接貨死坐唔知又要幾時先返家鄉

Gg ！1137已死 fc左

你會坐艇？

講下
係人都想佢整
再入市當支持 （淆）

btw 有冇人未走
6.6 > 7.1

7.4入左20手
是咪上得kfc

7.1坐緊

7.3入10萬股巴打去左邊

你唔記得換ac

我40手阿

一早講左係港版tesla

上星期TESLA 今個星期HKTV

又9up

有上過7.4咩

坐下啦

有無人轉場玩759

無事嘅 唔等錢洗咪坐下

8蚊買左十萬股

1蚊前不問價追

止蝕未

夠唔夠錢搭車啊

推到9蚊

...今次音樂椅玩左一日半炸🤣

我意思係7蚊坐過班人，唔係我🤣

DH 7.3
佢9 up

連登班大戶都俾曬提示話唔追得貨，要食完就走，班友仲要追。真心低輸🤦‍♂️

TESLA 歷史不斷重演

準備BIN C

笑撚到肚痛

我已經無貨，唔關我事，不過睇到咁多人唔知點好，忍唔住講：

以下既野純粹係追風者個人推測，即係靠估，自己判斷，唔準唔好屌我。

我唔會直接開名，怕有責任，，我只係提一般公司情況，上晒頭盔後，講推測：

1. 點解要配股去年我已經講左好多次，係無現金運作，前景好有得做係一件事，無錢做落去係另一件事，資金去到今年4月就已經好緊，詳細原因及網購公司基本分析睇返我以前POST，自己揾。

2.本來照住軌跡，的確生意要守一段長時間，配股係唯一方法，因為發債要還息，蝕本就可能銀行都唔信你，信都要高息，根本捱不下去。呢D野在其他公司，早幾個月已經部署好，同好多外圍人士講好晒數，價錢都訂好，到時到候都會自動炒高。

但因為疫情另1月生意急升至3億，若全年36億必有盈利，若有銀行信借到平錢，就唔需要配股，於是我推測有人變左左曹操同楊修，雞肋雞肋。一方面擔心借唔到錢，就算借到錢擔心疫情過去後，生意打回原形時，要交高息就玩完。另一方面，配股起碼要配10億股，籌到7億先頂到幾年，但咁做會大幅攤薄自己股份，喪失絶對控制權之餘，明明有得做，他日賺錢之時自己分小好多，所以內心糾結緊，先有份咁奇怪聲明，一般公司係到時到侯停牌，跟住講配股，借錢直頭唔使通知你就借左。呢兩個星期內，我相信佢會有最後決定。

3. 目前佢點諗，我唔知，相信佢都未知，但最後配股機會相當大，因為借錢實在太進取，錯左翻唔到身，最有可能係兩者都做，又借又配，咁佢唔需要配咁多出去，若果佢重睇好自己檔野的話。

4. 要股配，股配數要小唔會大幅攤薄佢自己，又要夠錢去頂幾年及發展，咁配股價一定要高，唔會低啦，配完之後莊家散貨也要在高位，相信股價還有另一高峯。

5. 散完貨之後，若果佢長遠賺到，也是可以長揸的，長升長有，不過已經係好遠既事，變數咁大，難以保證一定是這方向發展。

唔中唔好插我，我已經無晒貨，呢段時間我都買左幾轉唔同貨，賺緊第二隻，只係間唔中來八一下。

出現了
等你好耐。2019行得太前。2020岩岩好

welcome back

升升升

結論係，一定會炒得比現在高位更高。靠估晒。

回一回，一陣上10蚊

震走哂d 無信念既

依d 錢唔係我賺

追風者走得太前，配股都俾你講中

勁

有消息話配股咩

有冇連登仔摸到7.3

分析得好好

即入返廿手先

agree, 疫情加速左資金消耗
2019你話2019年內，我覺得無可能，銀行資金多，而已股價唔算貴
2020經濟差，銀行未必借咁多，而已股價炒高咁多
對公司而言，最好選擇就係收割股民。
而維基擔心高j小股民會跳樓，夜晚晚11點出通告試水溫。算好有良心

黃色股票圈！！

係時候要托住！！！

Welcome back

加油，保持信念，只要股票優質，中短期股價波幅唔影響嘅

搞掂

不得了散水散得咁快

回吐姐... 琴日升26% 佢又唔係細價股

大家要做既係穩住個價位 唔升反上6.5都唔好沽
有入貨無出貨 自然就會升！！！

升返晒，冇事啦

全連登all in

係時候 all in

黃色股票圈

大家團結穩撚住！！！ 唔好比大手炒家嚇走！！

先唔好講配股，黎緊樓市下跌3成係必然既事實，如果租金係平到無人有，咁網購自然就少佐一批顧客，睇下D業主既做化了⋯網購唯一贏既係令到僱主生意成本低，唔係既話👋👋⋯⋯如果樓市，租金俾班商人強制控制住，死人都唔跌，咁銀行借錢俾wiki wong既成數就大好多，講完！

買hktv都係因為信黃色經濟圈姐 真係唔好驚太多

E家係黃色股票圈既試驗

就當係支持一隻黃色經濟體 唔好用炒家心態 就會穩得住！！

唔好比大手炒家 影響 要信念！！

講起我層樓估價都跌左7%
要抬錢上會

有一點唔同意，就算全年生意做到36億，都未足以有盈利，我仲估要蝕1億左右

樓市我反而覺得唔太擔心，華人社會點都會托住個市，學誠哥話，自住係唔會死人⋯🙂

黃色股票 一定撐

只要相信，就有奇蹟，好似利物浦咁！

燈

升緊啦仆街

我6蚊再買多10000股

6.10放左了，輸左成$2000

一陣唔好叫春

又上番

等5 蚊先再溝

永遠摸唔透大戶想點

去到六蚊先買

今日收市6.5
而家入手好時機

直上9蚊 傻散們再見

今次跟麵神無死

又贏

唔上唔落
應該唔會上得返7$
高入個堆輸少當Win把

推上$8

推上8蚊

夠信念

宜家個個都想走貨，升少少又跌返落去

落番5蚊再入
759 賺唔少

5.2入
本來想睇定,怕佢5$都破埋
應該都會走

睇定唔到喇

跌緊阿, 燈佢跌啦

點燈佢跌呀

等10年應該得

最好笑係依日見到佢破7都
之後立即跌到Hi

都可以重有咁撚多人7$入佐

上面文章打錯左，係配1億股簿7億。唔係十億。

另外大家留意下佢份聲明：

5項措施包括，建立獨立的「邀請購買」平台，將熱賣產品例如個人健康設備的繁重瀏覽量，從HKTVmall分流至新平台。客戶需在新平台上，預先登記每件想購買的熱賣產品，在特定指定時間系統將根據產品庫存，會作出隨機分配並發出一個獨特號碼予獲分配的客戶，於 HKTVmall 購買時使用。

二，會將 HKTVmall 的客戶基礎分為若干不同類別，根據過往購買能力及行為決定購買優先次序，以改善處理時間及付款程序。

大家唔覺得有問題咩？作為IT人既我就肯定覺得有。

當你個SITE爆晒客，你有錢就好簡單叫雲端供應商加大處理器CPU TIME就得，根本唔使又花錢起多個SITE又分流，重要訂PRIORITY咁奇怪既事，需知道新客是你潛在客戶，用戶體驗差會對公司好不利的。

我唔會覺得佢會連UPGRADE SERVER都無錢，因為實在唔貴，一罩機都買到40台SERVER。最有可能係佢係自己起SERVER，要訂SERVER成常日子都要4星期，疫情期間要幾耐無人知，另一個原因係IP有限，1個IP V4 最多6萬4000人左右，要申請多D IP 有排搞。

其實佢搞得幾百萬人使用既SITE，唔應該用PHP, JAVA, RUBY個D，係要好似AMAZON(以前), GOOGLE咁，用C++ + FASTCGI，快4-5倍閒閒地，一部頂你5部，可惜今時今日香港揾到用C++ 寫APPLICATION真係好難，加上佢可能係炒現成PHP TEMPLATE來開SITE，要回頭真係有排做，重要去歐美揾人做。

PS: C++ / C 難做之處係有機會MEMORY LEAK，要好小心CHECK SOURCE CODE，否則久不久用晒MEMORY就HANG。

上得返7即走。。

.......

Ok gun

得.,不過落番3蚊先

冇記錯係用sap 套hybris
Java spring 底

6.5都上唔返啦
7
見佢短時間上得後6.2 6.3好走啦
雖然唔覺會穿5

咪係

JAVA efficiency 唔高，有D APPLICATION SERVER無行SERVICE，要開大部機登入無得SIGN OUT

是咪安慰我既說話

咁講，好似可以入得過喎

再入溝貨點睇

連

never catch a falling knife

各位我唔一定準，我都會錯，大家唔好100%信，重有，依家入風險高，我只係叫入左個D唔使失望。唔係叫大家重不斷入。

衰左又插死我。唔該。

各位CHING 幫手勸D人唔好衝動，已入就等，未入就算啦，都唔會賺得多，否則衰左插到我消失都唔掂。

收到，多謝提點！

回調係為了走更遠嘅路

molamola...7.1唔知要坐幾耐點解我唔聽你地講

依家死唔斷氣咁

齊齊坐下先

少年。你太年輕了

收到！
利申6.8入

買咗幾多？

4萬股all-in左, 想溝都溝唔到, ifc見

去kfc咪算

LETS GO CHAMP

唔好咁灰先，睇定D好位就走，輸少當嬴，當交學費啦

等錢洗：6蚊上少少即走
唔等錢洗：座到2022年

2022見

應該會橫一排了

@老皮，你睇完追風者 既見解，你果個價值投資model 有無咩會改動？

點解all in咁傻 投資永遠都唔好all in...

賭仔心態

睇唔透731同759既待遇差別
利申：坐緊731

當支持黄店囉。

D data點黎

aa stock？

睇黎今日唔使入

利申朝早睇到而家

Ching假膠？你好似前幾日已經入左貨

走啦，仲唔走？

7.2 allin左廿手 做人要有信念 我長遠睇好

呢個時勢食下花生先
今日執到少少就算

STRONG HOLD

究竟呢兩日有幾多連登仔跟大隊入HKTV同759

我都係

經過一 二月大家用過網購經驗，之後就會Keep住用，長遠變成習慣，業務繼續升

利申: 6.2成身貨

點解係咁跌

我同大家新手講啫我尋日最高6.4已經走晒，有埋圖貼左

2月頭既時候4.4買左一手，尋日怕得齊set 左6.2 走左賺左1千，唔敢再玩

早幾日先話跌少少比你地入

其實仲有短炒位既7蚊我本人睇就唔樂觀

依句嘢由開鋪到依家都仲講緊

要交到業績先得嫁

7.13入左一手當g持黃圈

其實營業額一直有增長嘅
相信呢一兩個月會再多啲
重點係成本控制
一直以來成本都好大 所以先蝕錢
而家多咗單其實成本都多咗
關鍵係有冇效去控制成本

做一單蝕一單

岩。睇得透。唔似啲傻散一味以為多單就一定賺

係咁咦計左計，我估佢2019年要蝕2億左右

據市場消息，近日爆升的香港電視（1137）以先舊後新方式，以每股5.15元至5.35元配售8000萬股，較2月11日今日的收市價6.01元折讓約11%至14.3%，集團籌資約5250萬美元至5460萬美元（約4.1億元至4.26億元），並可額外配售多1000萬股。

今次配股的禁售期為90日，瑞銀為獨家經辦人。香港電視股價於本周一急升，集團公布今年1月訂單總商品交易額亦按年爆升49.6%至3.38億元，並預告增長動力將延續至整個2月。其後股價即爆上，曾升高達31.3%，收市仍升26.18%。

今日港視股價先升後跌，收市報6.01元，曾低見5.67元，成交宗數達9283宗，成交額達5.34億元。

港視在周一曾發公告指，未知悉價格及成交量不尋常變動，但預告集團可能在市場條件及需求配合情況下，會不時考慮為支持集團的營運及業務發展而進行的不同融資活動（包括股權及債務融資，貸款及信貸額度等）的機會。

聽朝係咪一開又彈十個巴仙

其實配股姐係點

折讓配股
聽日5.35見

1137個虧蝕係收窄緊

諗起qq的南非底

一收市就靜到咩咁

講完即配股
高追既傻散tip

據銷售文件披露，香港電視(01137)以每股5.15元至5.35元，配售8000萬股，集資4.12億至4.28億元。

聽日一定跌到配股價附近

奶嘢了

相對佢個配股價，收市價叫唔叫高j ?

5.15以上全部高追蟹貨

配股狗終於中了

唉
同班同事一齊圍威喂入咗
點知一入就跌10%
俾女朋友知道今晚跪玻璃都似

證明6蚊都太貴貴貴了

終於等到

放床下底先
光復香港之時
就再拎出黎望下

聽日會特價比散戶買番， 良心

狗你老母咩 講又唔信

琴晚維基咪提左你地會配股。你班連登仔真係抵撚死，唔聽我講都算，維基有良心咁夜晚11點提你地都唔聽。一味gogogo。

屌你未轉account 呀

配股不嬲折讓架啦

屌聽日要人踩人啦坐唔到2022啦
聽日要斬倉了

講真聽日會唔會5蚊都無....

100%fc

等特價時間買

聽日掃貨

原來我六元沽清又蠢唔曬喎

100%跌穿?

搵人接晒5億佢咪得

好在冇買

咁唔係即係話有超級大戶頂住5.15-5.35咩？加上舊高峯5.4 所以多數人會5.5 入又再上去？

利申：4.5 入咗2 萬股，新手

本來我話4值蚊。依家要改觀了
3蚊先入

上你條命咩
聽日有賺即走啦
3蚊見

正宗有貨唱好，冇貨唱淡。

開市十分鐘好走了，一陣跌到4蚊都冇。

均價4.1係咪唔洗驚

Agger

大戶都5.15收，會俾佢跌到4蚊？

睇黎5蚊已經要ALL IN

長期3 4蚊上落，配股5.x都有人接。係近幾日炒上先覺得打折，其實係高價配。

配股唔通唱好咩
呢度咁多大戶，得我咁有良心叫你地唔好高J。
今朝又講一次，口水都干埋，以為我係大戶嚇鳩你地

其實配股會唔會冇人接貨？

我估會$4.5配1億股
夠玩多3年

三蚊講到七蚊

始終會中 時間問題姐

配股狗當年走得太前

我成日叫人唔好高j 架

真係好佛心，竟然提早一日同人講，今日仲追入果d傻散當交學費

真 有良心

邊度有講？睇佢fb唔見有

原來你睇股票用facebook架

接貨長渣

sor get錯左
利申6蚊已走

負面新聞點會fb講呀

aastock都冇講wo

琴日都放晒風，今日仲衝入應該要思考下衰咩，當然你話睇好港視扭虧準備黎緊大賺，你好耐力但短炒個班祝君安好

你燈死左hktv la

唔知你真膠定假膠
wiki尋晚已經開曬聲

其實1月果 3億生意可能有 5000萬 係賣口罩，得5% 佣金。。。可以當無賺錢幫手派貨。賣多左 但成本控制 模式無優化，多做多虧損。所以財報可能會虧1.5-1.8億，加上新增8000萬股本，再有大戶玩沽（$3 ？）今次大戶真係賺到爆，6蚊沽落3蚊。。。
如果今次咁急 成套電視劇咁炒高配股，就證明 財務唔夠健全，大家識做啦

我都有份叫大家唔好高追，經濟嚴重下滑，市民消費下降，點會炒到咁高

麵仔你扮乜, 肯定尋日已經收到風

麵神一向係連登財演

永遠都無持有以上股票

所以喺咪一句講晒 睇長線就揸 ，即日鮮就要即放，短線要睇全年業績落度邊再睇情況入

聽日$3入

我地一班keep住追post嘅全部全身而退

感謝老皮 👍

in 老皮 we 7

今次挾到咁高先配明益你班傻散喇

【#市場熱話】傳香港電視配股籌4億元，較收市價折讓11 - 14.3%

據市場消息，香港電視(1137)擬進行配股，配股價每股5.15 - 5.35港元，發行80,000,000股，佔已發行股本的9.7%。相比今日的收市價6.01元，今次配股較市價折讓11 - 14.3%。預計配股集資約4.2億元，款項將用於日常營運資金和擴充電子商務業務。

其實香港電視配股亦早有預兆。昨晚香港電視就公司股價及成交量變動發表聲明，指公司有可能在市場條件及集團需求配合的情況下，會不時考慮為支持集團的營運及業務發展而進行的不同融資活動（包括股權及債務融資，貸款及信貸額度等）的機會。

香港電視(1137)股價今日明顯調整，收市報6.01元，跌10.2%。配股後股價會否再大跌？

製圖／文字：Market Digest
網站文章：

—————————
【搶先看，追蹤財經市場重要消息】：

揸住一手7.13 死都唔放
揸到2022

想問配完股 長遠黎講係利好定壞

年關 難過年年過

$7一手配股後點計？

好消息，呢個波幅bug 又可以最少玩多12個月，祝賀老皮上會第三層樓

Hi 同路人

想知聽日一開市就放應該點set
定要mon住？

睇舊錢用係邊，幫到業務增長咪好

😂😂😂

set左6蚊唔知放唔放到

玩老散玩到盡
追風好野
3.5仲坐緊 配股未驚過

香港電視一向定期公佈每月訂單架啦

配股等唔等於供股

一定無可能

以前唔係。係呢一年開始

我愛wiki

6.6 入左
應該放左佢止蝕定長渣?

唔等錢洗咪長渣
好似我咁

起碼等到2022年
自己諗下值唔值

揸住一手6.9 死都唔放
揸到2022

成功全身而退仲開心過贏錢

一手黨
3蚊

Same

唔識，即係有十手就繼續十手，唔會變五手？

我陪你

供股就仆街 要再拎錢出來供
配股唔識

一定唔關我地事先 配股一般黎講即係用一個價錢發行新既股票比特定既投資人 等高手補充

買左一兩手既咪博佢約干年後升返

若配股反應理想，香港電視將加碼1,000萬股，集資額增加5,150萬至5,350萬元，增至4.63億至4.82億元，將用作一般營運資金及擴展電子商貿業務。

就咁看 長遠係利好吧....

好耐無見
原來改左名

係咪depends on承銷商

香港電視1137 GG配股

利唔利都好 聽日開市跌機會好大

將用作一般營運資金及擴展電子商貿業務。

個個都知佢蝕錢，都肯5.x接

成件事 又搞到我賺左部波子跑車
我小爆你地成班連仔，2019-7月，又賺炒少部，今次又賺少部，下次賺錢就買部tesla 跑車 算
利申：只肥路試，有車位收緊租。。。

等下輪
呢排炒到咁上，等人走曬先慢慢再儲

我5.XX 走哂，我果陣好驚，3分鐘內走哂貨。我覺得咩事呀，拍緊劇？老皮又話值$4.。 唔理袋袋平安 ，750000股 好難出貨。。。

去london 搵 bob 叔

可以幫你睇葵廣舖。請唔請人

你夠唔夠皮光肉滑？開間連登仔 正骨場？

你地好彩，重有得玩多12個月，轉正期，最少加長12個月，根據 市民消費力，經濟因素

邊有咁多口罩

但每張單少左錢增加運輸成本就一定

但隨住佢market share多左對供應商多左bargaining power,其實每張單會賺多左

多人用+每單賺多長遠一定好左

之不過冇人叫d老散6蚊仲高J

幫你睇住啲妹妹仔

你留意下有冇一D 成日 買野既 加盟商退場，我就有幾間啦，個佣金 加盟商覺得無數做了

你打算幾時 去龍津食$100蚊 魚旦 燒賣？
找左舊數先啦

要大戶5.35接，其實有機會守到5.5

不過依段期間有機會落一落5蚊樓下，但會好短暫

跌得咁急邊個同你5.15-5.35 配，仲要有禁售

home office 唔敢出街
你幾時走? 未定?

其實好似周不時發現會有d突然冇得買，長期缺貨

你有frd做細供應商就知hktv對佢哋有幾差

但而家hktvmall bargaining power 好左，而佢收的margin and 上架費仍然低過超市

你宜家住葵青？ 我應該唔走啦，都無爆～ 爆就真係要走一走，反正都停業啦

佢地惡得太快了，因為我有d 貨 搵唔返 就miss 左。。。加佣加得太快，宜家經濟衰退，唔配合佢地加佣，不過一反面就唔會再合作，做生意就會明，一定係上家下家一齊有錢賺先最好

Sold at 6.5 and 5.85

早期投資者

完全同意

要觀察佢貨品種類keep唔keep到

暫時係嘅。遲啲搬lu
原來你係hktv商戶之一?

佢地以為 社運個勢做起左黃勢，但宜家其實係 藍絲-紅絲更有經濟能力，明就明啦，士多都旺返啦，重有好多困難，但維基必須 借東風 去達到佢既目的，佢無做錯

宜家買樓無意思，追唔過通脹，要玩高增長股，不過應該唔會有第二個維基，宜家2x-3x 青年人存唔到錢～打一世工 好難會發。。

睇淡 sor

坐幾年算

講真 我對維基好有信心
覺得依個時間融資先係好事
出面所有野平左好多 可以做多好多野
要發大一定要cash flow
表示會長渣到下年
平均價：5.1

我都係 set 5.1, 但又驚佢落唔返去

3蚊！？
意思係等幾星期回落返去 3蚊先入？

我6.51講真我都係第一次買不過對佢好有信心諗住長揸

講真我睇$8
不過唔係短期既事黎

回番落低位會再撈？

我得三手咋

因為鐘擺定律

對於莊家 大戶，派發樂觀 /悲觀 情緒比散戶投資者 比派口罩，汽水，大米更搵錢，我2019交左學費啦，留定錢等下個音樂椅啦

In wiki i trust

炒股唔好有感情

究竟個市係感情主導定理性主導

黃色經濟圈
你覺得理性定感性

之前做1萬幾單 又話虧 宜家做2萬幾單又話會虧多過之前 ...唔識玩...

7.13

正常之前呢單數唔夠裝滿一部車 ..咪虧啦都合情合理........宜家單數多 部車裝得多...咪有機會讚啦.....何解 有人認為做得越多單就虧得越多....拗曬頭.....之前其都講過 有2.5萬單就掂.....而且而家每單仲要多100 ....

好簡單，持貨唱好，冇貨唱淡
Btw 你係以前個樹大？

以事論事都係.....

一手唔怕ge

以後不高J

如果用感情、黃圈的諗法
建議去hktv mall買嘢
唔好買1137

老皮 係鐘擺 同 樂觀悲觀 之間遊走得最好，佢心水最清，但佢走左去買樓.......

果每單增肥100蚊，咪就係因為多左盒 唔賺錢既口罩羅....😷😷😷😷😷😷😷😷😷😷，成車都係口罩

賺到笑啦 何止全身而退

串

總之有賺保本就算，留個錢旁身緊要，我原意想警示 大家要留意風險，錢輸左好難搵得返，未來應該會通縮（宜家已經係），睇路啦

50億市值，無乜概念下，最少每年要賺2-4億才合理，暫時應該唔得

佢賺夠上咗岸

吹哨人：任何一個增長放緩既消息，都可以令到股價人踩人，宜家放緩風險嚴重過2019-9月果陣，果時我都重希望過完新年 大地回春，宜家好多公司都炒緊人啦，個個無工開，無收入 點網購呀？

自住需要
依家唔買過幾個月更加買唔到。
銀行收水啦，唔貸咁多。
搞到我都要cash補貼
順便提下準備買樓嘅巴打，預比估價跌10%安全啲

準備大跌？

老皮Ching 今年35歲上下？

30頭。差唔多準備結婚

你今次做左逆行者，我地祝福你

Respect !
Anyway 我都想包個紅包仔俾你，始終你都帶領咁多位連登會員 搵左咁多錢！

跳樓機ready

勁假跌唔落 巴巴入股

良心商人

唔落

炒股睇業績

2019年應該會 虧損少過2018年，但2020年 我都唔想評論，睇疫情發展.....風險管理，賺少左 但一定唔可以輸錢，錢難搵返

分分鐘今日倒升

Strong hold被動搖

不安，到底賣唔賣好？十手6.68

你諗多左

然後再呃多次傻散入場

重溫

睇死你第一口價係day low

我係咪眼花睇錯?未到915有4億成交?

仆街了

成交金額4.58億 已經配售成功

不問價

配股呀麻

All in 食返轉先

呢層真係唔識。係咪即係配左啦？

Yes!

承配人係不少於六名專業投資者

5.4了

話左你唔識架啦

人地大戶會唔會高位接貨
自己諗

琴日仲唔放

你岩
咁要托價了

裂口已補
有啲想入一手擺下

之後再插，低過$5？

有邊次唔係？

有配股失敗既咩
全部都係開市前架啦

走鬼啊 走鬼啊

仆佢個街
輸既錢夠我買幾箱炒價口罩

人地有禁售架

原來配股係咁快

唔知會唔會跌穿5蚊

仲有5蚊快d走

係咪一開波就放哂佢？
利申 高過6入

準備禁制

排緊$4

你想同錢作對？

記得廁所都咪去
利伸從來無貨

仲唔走等佢升番7?

會架
wiki wong係香港良心

大家點部署

又燈

會唔會直插

屌你

不少於六名專業投資者

邊個高追左？

先舊後新本來就係快架啦
佢公告得就係同你講配完

走呀

一黎就10%

仲有5.4??

配股價短期內會有支持，好難跌穿5蚊

配完仲有5.3
都算係咁
有冇人衝入去

預佢2019 EBITDA 都係 負兩億

2020都仲要負一億

個價穩 快溝

2日前留言中了

秒跌10%

排5.1

5.36走到

5.38

5.26了

電話無啦
電話無啦

個個老散都要斬 咩理論都冇用

冇啦冇啦

技術性特價放題
想入既快手

搞到宜家想入十手玩下

有大戶托緊?

信我，轉倉日清

出業積前博炒到6蚊，然後就散水
不過值博率唔高，我就不了

$6.5 入貨果班 輸到7彩

疫情持續到半年的話下季財報幾靚仔，而家呢個價唔會返唔到黎，甚至已經過埋，當然，都係賭錢姐

大戶GOGOGO

拿 5.3跌定左喇
準備GOGOGO

冇人叫佢地咁高入

維基已經好好心

不問價 入返手先....

5.3幾上上落落

算係咁，如果呢鋪無出聲就真係聲名狼藉

大戶賺夠了。特價益連登仔

以後要杯葛hktv mall!

等老散放完托返上去
邊個走邊個dom春

轉用士多咁on9?

過 $5 wiki 都唔睇好
多謝 連登仔送錢駛.

我想知買hktv既人係唔係hktv客
利申 買過5次野，冇一次準時到

大戶狂收貨

有好多人接貨 搞乜

入唔入好啊

大戶5.3就托？？

呢排係要好耐

先跌後回升震撼教育

買過兩次 五舊水野 送門市自取
好快

話左你地唔識

大戶怒掃特價貨

頭先走果批
一手賤輸幾多個口罩

我地靜心等回落算，現金更重要

走晒 輸左幾皮野

大芋呃完貨喇

入左400k?

即係會升?利申，花生mode

各位，有人講話我講配股，由去年講到今年，實中啦。又話我行得前左，4講到8。請各位揾返我之前既POST，大家就明白我點解咁講，大家買股票要先了解個D公司內部經營情況，現金流，我係基於佢已經接近乾溏先推測佢配股，絶對唔係只係唱佢衰。

目前我一星期只需返一日，其他日子STANDBY。見大家又恐慌拋貨，又要出來講一次。

睇配股通告，5.15配股價，今日會去到呢個差不多既價位，但有90日禁售期，所以炒上要等90日，唔通個D包銷商會同你同生共死咩，禁售期一過就會炒高出貨，計埋借4億元買貨利息，無托到7.5-8或以上走貨先出奇，另外到時自然會有好消息出現。

若果高位已接貨朋友，大家唔好驚到止蝕，耐心等，況且呢間野實際經營在改善中，到90日後，約5月-6月炒個轉走都未遲。

今次配8000萬股，若反應好加多1000萬，即9000萬，同我估計1億差不多，講多次上面分析我打錯10億，應該係1億。

再唔走輸10萬8萬

琴日高位入果啲

見到連登仔止蝕 已安心掃10皮

你地諗下 人地投行願意5.15接
即係大戶覺得個價有賺

而且佢配股係發展 令佢公司未來發展更穩定
好消息黎

加上疫情 未來半年都唔會好 基本上今日已經係未來半年最低價

大戶掃到

一開就不問價走既
同送錢比人洗有咩分別
我就係要呢d.jpg

坐陣，月尾會回升

咪話左佢地唔識
淨係識老皮老皮咁叫
自己上網做少少基本research都唔識

供股不同配股

康師傅

上左隔離車731 係咪冇得原地落車？

見到連燈仔止蝕+配股狗出返黎+大戶狂掃

可以安心等$8

唔係近期的事
我買幾次野，送貨定門市都係唔準時
啲野又貴過超市
又試過買到假貨客服唔認數
體驗極差，從來冇諗過入
所以想問各位入hktv係睇好hktv發展定短炒
hktv賣野無論價格定服務都係垃圾

穩左 應該冇事啦

唔該你唔好搞串個party

759開始插水

呢隻你唔使驚。我D錢去晒美股到，若果唔係我都會買。但美股升幅絶對高過港股。

屌你呀

係傻散先老皮老皮咁叫

wiki王都係老千黎原來

LM

明明之前好撚多人話落返5字頭會入手, 呢家唔撚見曬

呢句真，次能次都早到，屋企都未有人

已入手

5.3入左100K

你仲乜講哂出嚟....

目標入手價位4.6，睇下等唔等到

已入手

短線睇10蚊

有幾支大手買入係5.3，大戶收緊貨

我短線睇20蚊

老皮潛撚咗水

你又誇d, 不過今朝呃完貨下晝會升番上去

垃圾一隻 最少3蚊先再考慮下

上面咪出咗黎

升得幾多

尋日7.2放哂 今日5.3重新入場

日鳩日鳩吹圖都無張
又話自己轉倉去隻乜柒升幅大D既
又係圖都無張
我夠160蚊入左TSLA啦

今鋪維基又賺一筆

幾點會暫停買賣?

我6蚊買APPL

股都配完停乜春?

收市囉........

起碼會護到5.5-5.7呢d位

我廿蚊買QQ呀

12點休市

咩APP?

Aastock掛

我上網睇話有90日禁買賣，所以問問

講緊收貨個6條由
唔係個市

準備入黎小小渣下波子

唔明d人驚咩 明明有人投資落hktv做發展 係好消息 點解要驚跌...

以經溝左 5.37....

我自己理解 玩股票 你一日未放 你一日都未輸

有d人將供股既概念撈埋去配股呀嘛，人地有90日禁售維基會唔會護價自己諗啦，但今朝順便呃貨就真既

想問7蚊入果d 走左未？

最衰我無錢 如果唔係 依家入番幾手 等90日後收錢

入小小玩下

邊到可以咁睇，想要好耐thx

1 手都唔駛 6K
有冇咁窮

真

不過看來配股反應不錯 好大機會加碼配埋個尾數

應該準備有口罩返貨.....呢幾日坐穩....

Aa

大戶係咪諗住托價 水多一浸老散入埸

今日跌幅加埋尋日跌幅
都只係wiki前日 一日嘅升幅
好多開市不問價放嘅人 下次信自己啦

最後上船機會.....

止蝕完仲有機會入返

5.35 入左少少玩下

好多超大戶走貨

都好多大戶入

D大戶可以係同一個人黎

整個假像比你地睇

5.25

快入 不問價追

係時候入手

今日4.5

信維基 唔驚

呢啲圖有用就冇窮人啦

你講你自己呀？

跌到呢到都仲響10天線上面

覆錯？😂

5.25 入咗幾手玩下

想覆最頂個個

已重貨5.25
訓醒再睇

5.28
再低再入

5.3 呢個價真係唔怕入番幾手， 輸極有限

same

輸極應該都有3蚊

5.25入左幾十手

5.3 入 廿手

等回落，老皮 突然又唱好，好奇怪

5.29入左

配股

有貨唱好 無貨唱淡 ..連登不變定律....

咪造神啦 要醒吓

有無人願意用4億配股....然後個配股價 高過市價 ....好奇一問

借錢就唔好啦...股市有風險 ....

有貨唱淡係咩玩法？

扮有貨

走啦
輸少當贏

等4蚊再買

扮企穩5.3

準備5蚊入10手

睇啱價位，準備入場😎

溝多兩下先

ALL IN啦 特價時段

成班又水尻人

2.5先入

5.5 入幾百手

5.2一千手

5.4一萬手

5.2一手

D貨接晒 升得

仲跌緊

跌到落5蚊先接

動盪過後又可以長線投資

就嚟開車

IFC排到邊？

仆街 輸咗層樓

我其實 唔係好明，放唔賺錢既消息都會升咁多

走勢同尋日一樣, 反覆向下

炒股係咁

瀨左幾多

邊會捉到最底位 同大戶同船算啦

你會唔會太睇得起連登仔 , 仲要加密講 , ON99

有好多時都係 有人為操作炒上去

大家睇路，太快啦成件事

可能需要係搶口罩 熱潮降溫之前 操作完成～

心水清

連登仔連黃色企業都唔捧, 淨低就係藍色

樓市下跌三成 係咪諗多左

使乜急
會陰跌一排啦

要入就分段入，唔好下下all in 咁痴線

死都唔跌穿5.2

配股價5.15-5.35，5.2穩陣

其實唔係正常咩

配完股轉頭跌穿配股價咪即係搵笨。。。

之但係呢次配股唔係先舊後新咩? 既然班大戶拎到既係舊股都仲會有90日禁售期?

5.3

同路人 但儲得唔夠多
琴日走左大半

我都跟老皮行動...佢似係睇到d野

我入緊貨，我唔再亂講野，聽老皮 大方向就算...

今次唔好咁博，始終風險大⋯

炒hktv贏幾就以為自己識炒股

今次有投資者$5進場，去唔到$10佢地唔會滿意離場，維基應該有新項目，可以吸引佢地去投資，我留左足夠現金

@Sean 之前$5 我會覺得貴，宜家$5 有重磅投資者進場上賭枱，老皮又轉風向，同埋跟本唔關經濟事，要賺錢就要陪莊家一齊玩

$3籌碼 止賺

早幾日高追果班唔見晒
跌果陣唔買 遲d上返7蚊肯定又入返黎問追唔追

前日6.5入20手 琴日7.2分哂
5蚊再入

$6.1 一野落到$5.2.....燒錢

老皮，時間方便就講下點解再次入市啦

錢多就配股價入啲玩下啦
有大戶撐，驚閪咩

新手迷途一問 6.76今日重揸唔揸落去😔 心理壓力好大

好大注？

10手 對我黎講好大壓力

幾多手呀

關你咩事

真係頂唔順就減小小先啦 無謂因為買股影響健康
不過上返去果陣唔好又揼心口就得

見證香港黃金神話？

真係影響健康 胃口都無埋 好迷惘

輸多d就慣

兩手 6.7 長擺算

留名, 食花生

次次呢D post都好好笑
個個短炒變長渣

真心 其實玩得都係多餘錢
如果拎身家黎玩就真係祝你好運啦

點解27900殺唔到上去?

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明， 並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定 的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可 作出有關投資決定。

我今次都學到嘢，錢真係要放咗先係自己嘅。有賺就好放，唔好貪心。
利申：4.85買入，最後衰貪心高位唔放，今朝驚得滯，5.4放咗

邊度有炭賣？

Totally agree 放左先係自己錢 係到心大心細覺得自己好柒煩

而家呢啲時勢緊係錢先係

你執到啲都好過我要蝕住走

打算5蚊左右溝下貨 搏90日後再升

眼白白睇住賺少成2萬真係好揼心！開初貪心為咗賺多少少賺多少少... 最後偷唔到雞蝕渣米！

係嘅師兄 上左堂 依家應唔應該止 真係但求輸少啲當學費

機會日日都有
係睇下自己有冇眼光去執錢姐

我就決定咗邊度跌低邊度起返身
我蝕幾多我就要起 HKTV 到拎返

有賺咪好
多少都係賺
好過蝕

我都係，執幾萬變執幾千
唔洗輸但係都揼春

我都係 好揼春
唯有安慰自己始終都有賺

上面有講

唱好咪有貨啦...唱淡咪無貨啦.......

首先我之前所講既都係 基於 我唔想大家輸錢去講（賺錢既我唔理啦），音樂椅都真係快左。

宜家個局變左，有9000籌碼@$5.2
講明集資做新項目/舊項目，新投資者一定會知新項目，有冇投資價值先入黎玩，維基集資 一早已經準備好，只係佢要睇返 人為整個靚價俾雙方，你睇返追風者 講既野，你就會明，想賺錢要跟足莊家去玩，自己點諗係無用既。我輸左少少錢，但我都估唔到可以玩成咁

前日升30%睇到好興奮最後一場歡喜一場空

有明籌碼9000萬@$5.2 就好難會跌返去4.5.....應該都唔會又玩沽空@$3

真心 你要睇番佢禁多個post 大佬人地玩1137 唔係岩岩玩 講左儲左好耐架啦 洗唱好唱淡咩

太多人入左場 睇定啲再算

冇你哋份呀，揾大戶cap水炸

隻野兩個幾既資質炒到而家

為民主坐艇都值得

我係想其點分辨有貨同無貨的人....唔係話其地唱好定唱淡呢只股...

大家和氣得財～

其實留意幾位巴打 包括你在內確實係理性分析幫到我呢啲玩玩下嘅獲益良多

但真心 9000 萬 $5.2 又唔係代表一切
反而事實係呢隻野由 $3.幾比人炒到上黎而家 $5 蚊幾
根本成件事就係人炒我炒嘅心態

$4.5 我都覺得機會係少啲
但係$ 4.9 - 5 呢啲位其實都有機會到
去唔去到再低其實係睇 $5 呢個心理關口姐

今日其實好明顯有人喺度撐緊
啱啱連 $5.2 穿埋

上年手足真係救咗佢
開少60間鋪
依家平租左幾多，贏

仲有本身零售商唔掂，搵佢哋合作做提貨站易左，贏

依家個問題根本係物流搞唔掂
佢攞咗筆錢返去即刻整多兩三個倉，租多幾部車（而家租倉租車都仲平）， 贏

生意好咗，免運費門檻又高咗

真係贏到開巷

係老皮自己琴日叫人不問價估，又話4蚊先入貨
今朝未夠十點就話入翻貨

係人係鬼自己諗
唔好當佢神咁拜

小注@5.2

我早兩日發言都無唔想咁多人中招，呢隻係希望股，但佢係有實業，老皮個 價值投資線應該已經搬高左，所以老皮決定入貨，經濟會下行，但同時又加大左用戶群數，一上一落...我都唔知會點，但係 下次高位一定會過$7，應該係任何股可以玩到咁大波幅，我都想搵錢，海浪黎之前 我提左大家，過左浪 我會再唱好

當樓下阿姐都識買個時就實死9成

真 玩下牛熊呢d野都好輕鬆

我估過咗啦

琴日係賣係正確！
今日 入貨都係 正確！

為物流減壓再更新【2月短期調整 免運費金額：$800】

首先多謝大家鼎力支持，我哋仲努力請緊人… 但係增聘嘅人手未埋哂位，而且訓練需時。

我哋真心唔希望大家買完嘢要等兩個星期先收貨，所以，為咗更更更集中資源，無可奈何要推出短期運費調整嘅安排。

由 2月13日(四) 凌晨 00:00 至 2月29日(六)深夜 23:59，連續 17天 免運費金額會有所調整：

- 普通會員：$800 免運費�
- VIP 會員：$800 免運費�
- 門市自取：$200 免運費

未買滿以上指定金額，運費劃一調整為 $80。

我哋希望今次嘅短期改動可以減輕派送團隊嘅壓力 俾物流同派貨部處理積壓嘅訂單；而劃一會員免運費金額，希望所有香港人，無論新客、舊客、VIP會員都可以用到我哋嘅服務，縮短大家輪候派送啲時間。希望大家一齊努力，每次買嘢放多啲貨品入購物車，等送貨哥哥走少轉。

最後，希望各位體諒今次嘅短期運費調整，敬請繼續支持 HKTVmall。

-------------------------------------------------

NEW UPDATE 【Short Term Arrangement on Free Delivery over $800 Purchase in February】

To balance our heavy logistics workload and delivery efficiency, free delivery with total billed amount for a single order will be adjusted from 13th Feb 2020 (Thu) 00:00 to 29th Feb 2020 (Sat) 23:59 :

- General Members: $800
- VIP Members: $800
- Self pick up service: $200

Delivery fee of $80 will be charged if the total billed amount fails to fulfill the free delivery threshold.

Please collect more items to your wish list and place order in one go so that our logistics team can extend services to more customers in need. Thank you!

假如係下行嘅話，不如去買熊仔甚至某條友死吹難吹吹都爛埋嘅 7500

我都想承你貴言，隻野可以破 $7
當呢隻野再低少少我就真係 all in

聽日會彈一彈

琴日叫人今日不問價沽喎，轉頭自己入番貨

琴日6.x ,今朝公布配股就變今日5.3 ，信佢會無錯～

叫人沽完自己入貨
佢梗冇錯架

仲有配股係琴日公佈

佢叫過你地出公告個日之後要走架啦 你又唔講客觀啲啦手足

搞清楚先
佢係今朝開市前叫人不問價沽